笑話一則︰香港係國際金融中心

九月四日，林奠放消息話撤回
同日下晝，個巿急升一千點
九月五日，港交所因技術問題下晝暫停一切衍生產品交易

即係點
特首炒消息然後拉高個巿
第二日就話技術問題停晒所有衍生產品交易
是咪聽日有D野

港共登報去唱好香港都無撚用呀
人地有眼見架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

唔比沽期指

春袋自爆

尋日炒高
今日唔俾沽
聽日...

高官 要錢

有冇得少額錢債肛交所？

跌足幾日

唔怪之得係咁激我地加訴求，原來一個訴求升一千點

即係香港無future呀

有大陸人講陰謀論
話本身有派人一心搞亂香港重倉沽空
點知林鄭黎個突襲撤回升一千點夾爆倉
所以今日駛橫手

咦我都有個frd咁傳...